Kaibab Luka Iwanow Djukow: "Pawel Nasarew ei tahtwa temale oma wõlg 3r. 40 kopik mitte ära maksa." Pawel Nasarew wastab: "tema olewa keiges 2 r. 70 kopik wõlgu, mis tema jo ammuki oleks maksnud, kui Iwanow keik tema palgid oleks Nina küla ala wedanud, nagu esimesed palgid, ja nagu kaup oli tehtud. Iwanow aga pandnud palgid Kolkja küla alla maha, kost tema /Pawel/ neid ise pidanud kodu wedama."
Mõistetud: Pawel Nasarow ei maksa midagi, sest et Iwanow keik palgid Nina küla alla wedanud.
